有玩diana系列既入一入黎

買左部二手diana mini 今個週末去拎聽人講好難駕馭 菲林新手黎 有冇啲咩要點要特別注意

先影無限遠風景拎下信心
make sure夠光 所以先影日光景掌握下比較好

垃圾
完

趁未交收及早離場

係，不如考慮改買索尼相機
大師即成。

用iso 400以上菲林
室內一定要閃光燈

你up乜春

Diana要技術咩？對錯焦曝錯光咪當影lomo 囉。

垃圾，狗也不屌